Kaubakinitus.Jaen Pissa ja Juhan Ankeri wahel.
Meie ülemal poolnimetud teme selega selle kauba et Juhan Ankor ja ta emma Leno wõiwad ni kaua omad kartohwlid seal keldris pidata kuni naad elawad ja selle üle olen mina selle keldri omma kuluga parandanud ja ehitanund kedda mulle Ankor ülewalpol nimetud tingimese andis agga wõerad ei ole luba Ankuril sama keldri keddagi panna.Sedda tunistame meie omma alkirjaga.
Jaen Bissa/allkiri/
J.Anker/allkiri/
Tallitaja A.Kuusik/allkiri/
Kirjutaja J.Kreupas/allkiri/
